
NMail
=====
.. function:: NMail.envMail 


	:comentário: 
		
		
		
	:author:  Luan Rafael Envia email
		
		
		

	:param  isSsl: Se o servidor precisar de uma conexão ssl como os da google por
		exemplos passar 1 caso contrário como passar 0 ( Para os
		servidores da epsoft deve-se utilizar 0 )
		
		
		

	:param  resp: Retorna o erro caso ocorra
		
		

.. function:: NMail.envMail resp


	:comentário: 
	:param resp:

.. function:: NMail.envMail isSsl resp


	:comentário: 
	:param isSsl:
		
	:param resp:

.. function:: NMail.envHtmlMail isSsl resp


	:comentário: 
	:param isSsl:
		
	:param resp:

.. function:: NMail.envHtmlMail resp


	:comentário: 
	:param resp:

.. function:: NMail.envia conteudo assunto anexos to cc cco resp


	:comentário: 
	:param conteudo:
		
	:param assunto:
		
	:param anexos:
		
	:param to:
		
	:param cc:
		
	:param cco:
		
	:param resp:

.. function:: NMail.envia resp


	:comentário: 
	:param resp:

.. function:: NMail.enviax conteudo assunto anexos to cc bcc resp


	:comentário: 
	:param conteudo:
		
	:param assunto:
		
	:param anexos:
		
	:param to:
		
	:param cc:
		
	:param bcc:
		
	:param resp:

